# Chinese (Traditional) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-30 22:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-30 15:02+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: app.py:88 app.py:93
msgid "Can't finish your request:"
msgstr "不能完成妳的請求"

#: app.py:93
msgid " API server return an error response: "
msgstr "API服務器返回錯誤響應: "

#: app.py:213
#, python-format
msgid "Transaction Not Found: %(id)s"
msgstr "交易不存在: %(id)s"

#: app.py:246
#, python-format
msgid "Address Not Found: %(address)s"
msgstr "地址不存在: %(address)s"

#: app.py:273
msgid "Anonymous network can not mint coins."
msgstr "匿名網絡不支持挖礦"

#: app.py:287
msgid "Can't finish your search rquest"
msgstr "不能完成妳的搜索請求"

#: app.py:287
#, python-format
msgid ", maybe the query string %(query)s is malformed."
msgstr ", 也許搜索字符串 %(query)s 的格式不正確."

#: templates/_tx_head.html:4 templates/account_404.html:48
#: templates/account_404.html:73 templates/account_show.html:58
#: templates/account_show.html:94
msgid "TX ID"
msgstr "交易ID"

#: templates/_tx_head.html:5 templates/transaction_show.html:82
msgid "Expiration Time"
msgstr "過期時間"

#: templates/_tx_head.html:6
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/_tx_head.html:7 templates/account_404.html:50
#: templates/account_show.html:60 templates/transaction_show.html:74
msgid "Sender"
msgstr "發送者"

#: templates/_tx_head.html:9 templates/account_404.html:75
#: templates/account_show.html:96 templates/transaction_show.html:65
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#: templates/_tx_head.html:10 templates/account_404.html:49
#: templates/account_404.html:74 templates/account_show.html:59
#: templates/account_show.html:95
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: templates/_tx_head.html:11
msgid "TX Fee"
msgstr "交易費"

#: templates/_txs_pager.html:3
msgid "Tocal"
msgstr "總數"

#: templates/_txs_pager.html:8 templates/transaction_show.html:22
msgid "First"
msgstr "首頁"

#: templates/_txs_pager.html:10 templates/transaction_show.html:24
msgid "prev"
msgstr "上壹頁"

#: templates/_txs_pager.html:14 templates/transaction_show.html:28
msgid "next"
msgstr "下壹頁"

#: templates/_txs_pager.html:16 templates/transaction_show.html:30
msgid "Last"
msgstr "未頁"

#: templates/account_404.html:10 templates/account_show.html:10
msgid "Account Information"
msgstr "賬戶信息"

#: templates/account_404.html:18 templates/account_show.html:18
#: templates/accounts.html:19 templates/accounts.html:67
#: templates/index.html:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/account_404.html:22
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: templates/account_404.html:23
msgid "This address does not exists on Libra blockchain."
msgstr "該地址在區塊鏈上不存在"

#: templates/account_404.html:31
msgid "Create account for this address"
msgstr "為該地址創建賬戶"

#: templates/account_404.html:40 templates/account_show.html:50
msgid "Latest five deals paid me"
msgstr "最新五筆支付給我的交易"

#: templates/account_404.html:47 templates/account_404.html:72
#: templates/account_show.html:57 templates/account_show.html:93
msgid "Seq No"
msgstr "序號"

#: templates/account_404.html:65 templates/account_show.html:86
msgid "Latest five deals paid by me"
msgstr "最新五筆我支付的交易"

#: templates/account_show.html:22
msgid "Balance"
msgstr "余額"

#: templates/account_show.html:27
msgid "Rotate Key"
msgstr "變更Key"

#: templates/account_show.html:32
msgid "Sequence number"
msgstr "序列號"

#: templates/account_show.html:125 templates/transaction_show.html:116
msgid "Show Raw Json"
msgstr "查看原始Json"

#: templates/accounts.html:10
msgid "Special Accounts"
msgstr "特殊賬戶"

#: templates/accounts.html:18
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/accounts.html:24
msgid "Core Code"
msgstr "核心代碼"

#: templates/accounts.html:30
msgid "Libra Association"
msgstr "Libra協會"

#: templates/accounts.html:36
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易費"

#: templates/accounts.html:42
msgid "Validator Set"
msgstr "驗證者集合"

#: templates/accounts.html:59
msgid "Blockchain Validators"
msgstr "區塊鏈驗證者"

#: templates/accounts.html:66
msgid "No."
msgstr "No."

#: templates/index.html:15
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: templates/index.html:21
msgid "Network Time"
msgstr "網絡時間"

#: templates/index.html:23
msgid "Started Time"
msgstr "啟動時間"

#: templates/index.html:25
msgid "Latest Time"
msgstr "最新時間"

#: templates/index.html:31
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: templates/index.html:33
msgid "TOTAL TRANSACTIONS"
msgstr "總交易數"

#: templates/index.html:35
msgid "Validator Count"
msgstr "驗證者數"

#: templates/index.html:49
msgid "Latest Transactions"
msgstr "最新的交易"

#: templates/index.html:51
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: templates/index.html:69
msgid "Load More Transactions"
msgstr "加載更多交易"

#: templates/layout.html:7
msgid "Libra Explorer"
msgstr "Libra區塊鏈瀏覽器"

#: templates/layout.html:7
msgid "powered by"
msgstr "powered by"

#: templates/layout.html:29
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: templates/layout.html:30 templates/transactions.html:5
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: templates/layout.html:31
msgid "Accounts"
msgstr "賬戶"

#: templates/layout.html:32
msgid "Source"
msgstr "源代碼"

#: templates/layout.html:35
msgid "Select Network"
msgstr "選擇網絡"

#: templates/layout.html:55
msgid "Search by Address / Transaction ID (Version)"
msgstr "按地址/ 交易ID（版本）搜索"

#: templates/layout.html:57
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/layout.html:73
msgid "Select Libra Network"
msgstr "選擇Libra網絡"

#: templates/layout.html:79
msgid "Current Network"
msgstr "當前網絡"

#: templates/layout.html:88 templates/layout.html:134
msgid "Change Network"
msgstr "切換網絡"

#: templates/layout.html:126
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: templates/layout.html:128
msgid "Hostname/IP address"
msgstr "主機名/IP地址"

#: templates/layout.html:129
msgid "AC port"
msgstr "AC端口"

#: templates/layout.html:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/layout.html:193
msgid "Developed and hosted by"
msgstr "版權所有"

#: templates/transaction_show.html:10
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: templates/transaction_show.html:49
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/transaction_show.html:52
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/transaction_show.html:54
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: templates/transaction_show.html:57
msgid "Error Code"
msgstr "錯誤碼"

#: templates/transaction_show.html:57
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/transaction_show.html:69
msgid "Amount Send"
msgstr "發送的金額"

#: templates/transaction_show.html:78
msgid "Sequence Number"
msgstr "序列號"

#: templates/transaction_show.html:86
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"

#: templates/transaction_show.html:91
msgid "Gas Used"
msgstr "使用的Gas"

#: templates/transaction_show.html:95
msgid "Gas Unit Price"
msgstr "Gas每單位價格"

#: templates/transaction_show.html:99
msgid "Max Gas Amount"
msgstr "最大Gas數量"

#: templates/transaction_show.html:103
msgid "Events Emit"
msgstr "發送的事件"

